有無人玩完2077先發覺之前幾集batman真係神作

講punk 有葛咸城
講人性 有暴力與左膠 法外狂徒與懲罰者
講dark batman畫面亦都dark過你
講打擊感 拳拳到肉
講車 我真係諗唔到蝙蝠車可以點輸

講人物 成班敵對勢力刻畫得好 就連你老母都知邊個係batman同joker. 認唔到個名亦都認到個樣 個樣仲punk過2077唔知幾多條街

講解迷 亦唔輸比其他任何同類作品
講J設定 一早睇緊美漫 睇電影 唔鳩洗揸住本設定集打飛機
講掙扎 殺與唔殺 道德觀 一定係top3
講bugs 開頭連game都開唔鳩到
講硬件 泰坦都燒鳩埋你

batman簡直係全能到仆街 用黎同2077比 真係大人恰細路

最重要係 batman真係好撚瀟灑

當年買顯示卡又有得送batman,
啲BUG多,全成就埋都可以比你退錢
業界良心過波蘭仔

講退錢都贏

幾時玩GTA5

load緊online

想睇樓豬玩左幾個鍾2077

講bug都係得pc版會drop frame,未到遊戲內容bug到玩唔到既程度
主機版玩家仲可以笑鳩返PC版砌部泰坦畫面都流暢唔到

講fan boys batman都贏9條街

樓主戇鳩

樓主你最尾個句真係打得好好

笑能死

講型佬 batman一樣有Bale

講on9既話 dc唔夠馬浮多

2077空洞冇內容
覺唔覺ubi真係好慘，成日比 haters反
PC撚又唔幫佢平反

全文重點

有玩晒咁多集 只係想講一句

我想斬開Riddler十八碌

講癡線佬成隻batman都係癡線佬
講女咩batgirl,harley quinn都正過班2077老女人

batman本身都係痴線佬

ubi ac3部曲一早上左神台就唔講啦

Ubi係因為online game出事多先俾人屌
Online中bug同單機中bug感受差好撚遠
仲有ser問題等等先搞到成日俾人屌
雖然ubi d單機都成日出事但單機易接受好多
大不了load save/等更新

2020年ubi的mini games:

2014年ubi的mini games:

2020年cdpr的mini games:

ubi d game都有fix bugs點解冇人讚

只有cdpr係良心公司
得佢地會fix bug同出有內容既dlc

真
R6s 出左咁耐無聲bug重會中

真係好想讚下佢

樓主你記唔記得Arkham Knight當初出果陣又係bug同優化問題搞到要緊急回收?
唔係護主，只係想講天下烏鴉一樣黑

講bugs 開頭連game都開唔鳩到
講硬件 泰坦都燒鳩埋你
講退game 領先業界

fans boy冇睇清楚又屌

講pc貴 又有泰坦打孖上一齊燒鳩埋

2077空洞冇內容? 不如玩咗廿個鐘主線&相關支線先講野啦

喂阿哥 講抗爭 你坐過幾多年監？

勁撚煩

我係fan boys??? 我從來都冇吹奏2077或者CDPR，只係覺得你地日日鬧鳩隻game屌到一文不值係垃圾其實唔fair

成個地圖得任務可以做都唔空洞
咁鍾意玩做任返去玩MMORPG啦

隻驚的確係一文不值 滾!

玩撚到想嘔

今次update一架新車都冇

講haters 又有成個媽浮做backup

講車 連gta都出蝙蝠車

都係4K ultra 2077仲要ray tracing左

arkham knight架車仲有少少客製化

玩過，好悶

果陣BATMAN都係一堆人屌咩多BUG又盛
跟住果陣其實都係買最TOP果張顯示卡就玩得好順暢

玩殘體字版

點解有殘中字幕

推

明明廠商問題
但PC優越撚屌鳩主機玩家咪仲唔fair

講cyberpunk既sleeping dog仲正

根本2077就係垃圾，小朋友齊打交都好過佢

有冇 Inque

成年都可以fix唔到competitive game

batman arkham knight 不嬲都神作
太好玩
認同 d riddler 真係好煩

奶共黎講 dc完全唔係cdpr嗰皮
cdpr終於有野贏

都唔知點解cyberbug 入面d npc 點解會咁撚暴躁，同佢講句野就問我做乜撚野，女既就話唔撚想做人。一係就岸9仔咁，對住個神棍影相。攪到我都唔想同npc 講野，仲衰過日本果d rpg.

d npc真係好廢，同埋今時今日望野仲好似冇焦點咁
次世代game?

冇人讚咪你讚囉。
ubi fix bug 慢，其實除左今次wd legion save 咁大問題攪到唔想玩之外，之前刺客又或者wd 1,2 既bug 都未至於攪到玩唔到。 ubi 另一個問題係佢既game 同EA 一樣好快就有discount...

望到d npc 真係好尷尬。
故事感覺都唔錯，但係npc 真係攪到我代入唔到。
refund 申請中...

punk乜野過2077
樓主知唔知咩叫cyberpunk

你閱讀理解攞u我唔怪你

即係唔識啦屌

batman 唔能先進 唔能punk?
watch dog 2077?

抵你班fanboys比人當弱智 專玩奶共作品

可能佢覺得要有紫色光管先punk

keanu做過leo
全game最punk

拉

batman想輸都難

講punk 有成個葛咸城
講癲佬 有batman, joker
講煩膠 有謎語人
講女 有成堆大奶奶

cyberpunk唔係先進同punk就係
cyberpunk起源於punk但已經唔係, 由1980年起既漫畫定義左藝術既風格
各種電影同2077都有取材自漫畫阿基拉, 由人物造型, 城市造型, 因為起源已經係幾十年前所以cyberpunk係依家已經係一種帶復古既科幻風格, 所以啲野唔係純科幻高科技就係cyberpunk
唔係先進+punk就係cyberpunk

咁cyberpunk2077 邊忽cyberpunk啊 你講唔講到啊
講唔到就唔好扮高深拋書包啊 取材自阿基拉 你估得你睇過阿基拉咩 取完材就會cyberpunk? 我以為係取材自watch dog啊

人會進步 但係fanboys永遠都唔會

cyberpunk 角色造型藝術風格人地都有晒片講埋出黎你仲要問?
仲有係高科技環境堅持需要線材纜線連接而唔係無線連接, 而且係明顯擺晒出黎唔會內藏係建築內部都係好明顯既風格, 攻殼機動隊都明顯使用既風格
唔識就唔係問題, 仲大條道理巴屎閉咁想點

CD Projekt算把啦

還願下架事件延燒，GOG 受到外國網友抨擊

嘩 我以為你有乜獨創野咁cyberpunk 原來又係設定 畫風 背景
咁玩落呢？係咪watch dog咁hack 9人就好cyber? 用你既cyberpunk設定黎玩返d原始野 簡直無得頂
咁點解batman唔係cyberpunk過你？ 除左男主角未做過leo之外 有咩比唔2077?
batman仲唔係神作？

, [size=2]而且係明顯擺晒出黎唔會內藏係建築內部都係好明顯既風格[/size=6]

緊係擺係出邊啦 擺入面你入鳩到去睇啦